親戚想搬入馬鞍山區，有咩介紹？

順手放低原因thx

budget?

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

15000-18000呎
3房2廁有露台

有無車？需唔需要交通方便（近馬鐵、巴士站）？要唔要工人房？

AA扮唔知行情

有車，退休。唔要工人房。近馬鐵

？

馬鞍山市中心淨係諗到海典居，烏溪沙或者大水坑站會多d選擇

烏溪沙，佢話銀湖同迎海都ok

可以考慮下翠擁華庭
都近馬鐵站
呎價平過迎海

萬五呎3房點搵？
成個尖沙咀激安殿堂咁鳩大。

15000蚊呎